飯民今次真係走得好前.........

個d跟風屌佢地的人中晒中共的戰術，希望有發夢過的人或文宣多d出來帶返風向........

推

飯民今次的進步唔使我多講，你地以佢以前的野來否定佢而家的努力，我都無說話可講。胡志偉係單擋緊義士定阻擋義士，發過夢的人會清楚d，612已經有飯民的人企左出來支援，呢點大家都好清楚。仲有最緊要的係，呢個時候槍口要一致對外，而家乜撚都無贏到返來，邊撚個高人看得清過人而家就開始篤灰，有咁多時間咁撚多正經野唔做而走去篤灰，高人？明智？心水清？